決定重倉恆指牛，道指UDOW，之後Del左個app，一星期後先開返

大牛市Go go go

唔好比少少震盪而嚇到

信念

你岩

Go go go